{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014459",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "아난티 코브 캐비네 드 쁘아쏭"
    },
    "text": "メディアギャラリーは現場発券で30分おきに15人を入場させ、平日は11:00から19:00まで運営し、週末と祝日は10:00から19:00まで運営します。 最終入場は18:00と決まっており、毎週木曜日は定休日です。 大人入場料は15,000ウォンで、小人(36ヶ月以下)は10,000ウォンで、アナンティペントハウスおよびヒルトン宿泊のお客様は、お支払いの際に客室の鍵またはクーポンを確認した後に50%割引が適用されます。 団体観覧時には20人以上の場合、1人当り2,000ウォンの割引が適用され、教育機関(幼稚園、学校など)が訪問する場合、引率担当者の参加が必須です。 キャビネ·ドゥ·プアソンではおいしいカフェ&ベーカリーを楽しむことができ、営業時間は毎日09:00から22:00までです。タウン/ヒルトン近くとペントハウス近くからは、それぞれ異なるルートでお越しいただけます。メニューには様々なブランチメニュー、ステーキ、スパゲティなどが提供されます。 飲み物にはフレッシュジュース、アメリカーノ、秋のシーズンドリンクなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "メディアギャラリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "メディアギャラリーは平日は11:00から19:00まで、週末と祝日は10:00から19:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "メディアギャラリーの最終入場は何時ですか？",
            "answer": "メディアギャラリーの最終入場は18:00です。"
        },
        {
            "question": "メディアギャラリーの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "メディアギャラリーの定休日は毎週木曜日です。"
        },
        {
            "question": "大人の入場料金はいくらですか？",
            "answer": "大人の入場料金は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供の入場料金はいくらですか？",
            "answer": "子供（36ヶ月以下）の入場料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アナンティペントハウスやヒルトン宿泊のお客様は割引がありますか？",
            "answer": "アナンティペントハウスやヒルトン宿泊のお客様は、お支払いの際に客室の鍵またはクーポンを確認した後に50%割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "団体観覧の場合、割引がありますか？",
            "answer": "団体観覧の場合、20人以上の場合は1人当り2,000ウォンの割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "教育機関が訪問する場合、何か特別な要件がありますか？",
            "answer": "教育機関（幼稚園、学校など）が訪問する場合、引率担当者の参加が必須です。"
        },
        {
            "question": "キャビネ·ドゥ·プアソンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キャビネ·ドゥ·プアソンの営業時間は毎日09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャビネ·ドゥ·プアソンで提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "キャビネ·ドゥ·プアソンで提供されるメニューには、ブランチメニュー、ステーキ、スパゲティなどがあります。"
        },
        {
            "question": "キャビネ·ドゥ·プアソンで提供される飲み物は何ですか？",
            "answer": "キャビネ·ドゥ·プアソンで提供される飲み物には、フレッシュジュース、アメリカーノ、秋のシーズンドリンクなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 508
    }
}